人民日報-國安法通過後，在連登討論區煽動港獨的暴徒將送到勞改營再教育並剝奪政府權利終身

人民日報-國安法通過後，在連登討論區煽動港獨的暴徒將送到勞改營再教育並剝奪政府權利終身